對人嘅鼓勵免疫

有時有人鼓勵自己或者讚我
硬係覺得佢只係禮貌上咁做
好耐冇試過聽到人讚而覺得由心而發咁開心

真 最驚人讚 ，我會唔知比咩反應好

或者可能由細比人讚慣咗既關係。。？然後大咗d先發覺原來係氹你係假嘅， 所以依家就直情一律當假

Same

細細個填顏色
老母 同佢d朋友個個都話好靚
已經覺得好誇張

到小學美勞堂要畫畫
畫完隔離個同學忍唔住笑尻我
好唔開心
但返到屋企老母照讚

我都明佢苦心
但自此覺得對方只係純粹禮貌或者 想氹你開心
先讚你 並唔係自己真係做得好..

工作上係，尤其依家做緊intern覺得啲senior只係想講客氣說話留個好印象
朋友之間都仲會覺得係真心既

頂我都係一律當假
搞到人哋讚我 我講多謝都講到好勉強 因為嗰下反應唔切

屌你老母臭西

所以好多時都分唔到自己做得好唔好
由其是我有朋友因為好鍾意比人讚比人鼓勵 所以佢自己都成日讚人鼓勵人
搞到我成日覺得佢想氹我同埋越嚟越唔知自己實際上做成點

我反而係朋友講會覺得佢想氹我開心 就好似我都會氹佢開心咁
Senior讚你唔係因為認定你有能力或者睇好你咩？佢喺你心目中有冇好印象對佢好似冇影響喎

記得啱啱出嚟做嘢 老細成日鍾意用鼓勵年輕人個d廢話口吻，讚我做得好我都係冇咩反應，我係多謝都唔會講，氣氛好撚老尷

我本身都唔會喺人哋度學返嚟
因為feel到好尷尬 之後發現原來人地比人讚會答多謝
之後就學識咗 不過都係反應唔切

其實佢地讚過我做野好快手，但可能係第一份工既關係硬係覺得自己柒柒地唔夠自信

咁我估你應該真係抵讚
一嚟啱啱做野正常做野慢 二嚟你搵到intern證明你都叻過普通人
我連pt都搵唔到莫講intern